屋企火完燭之後點返工

如果夜晚屋企燒撚左 之後全日應該有大把手尾搞， 消防 黑警 錄口供，返現場 執返d值錢野野，安排之後幾日邊度住等等。 仲有 d衫褲鞋襪燒撚晒 又要搵時間買過， 因為如果睡衣返工會收hr warning 。其實如果真係出事請幾多日假先合理 老闆又唔會炸形

你話暫I時請兩至三日要安排好屋企啲事囉

咁特殊唔會有人留難憬既

痴撚線 屋企火燭都驚收warning

好難講呀
之前個賓賓死老豆要請假返鄉下都比人扣人工啦

香港人特色 仲要自己填埋al

請 no pay leave梗係扣人工啦
大假請晒就焗no pay嫁啦

如果有果d咩口供紙 黑警or消防證明文件之類會唔會有機唔使扣假